係電腦找到D咁既野

filename: TeamViewer10_Logfile
content:
Logger started.
2016/03/24 23:16:46.539 652 2560 0! CStorageEncrypted::LoadCryptedIntVector(): invalid length
2016/03/24 23:16:46.539 652 2560 0! CStorageEncrypted::LoadCryptedIntVector(): invalid length
2016/03/24 23:16:46.539 652 2560 0! CStorageEncrypted::LoadCryptedIntVector(): invalid length
2016/03/24 23:16:46.539 652 2560 0! CStorageEncrypted::LoadCryptedIntVector(): invalid length
2016/03/24 23:16:46.539 652 2560 0! CStorageEncrypted::LoadCryptedIntVector(): invalid length
2016/03/24 23:16:46.539 652 2560 0! CStorageEncrypted::LoadCryptedIntVector(): invalid length
2016/03/24 23:16:46.554 652 2560 0 UpdateOnlineState newOnlineValue 0
2016/03/24 23:16:46.883 652 2560 0 Generating new RSA private/public key pair
2016/03/24 23:16:47.211 652 2560 0 QueryVPNRegKey: Subkey 'SYSTEM\CurrentControlSet\Control\Class\{4D36E972-E325-11CE-BFC1-08002BE10318}\Configuration' (7) has no 'MatchingDeviceID' entry. Continuing...
2016/03/24 23:16:47.211 652 2560 0 QueryVPNRegKey: Subkey 'SYSTEM\CurrentControlSet\Control\Class\{4D36E972-E325-11CE-BFC1-08002BE10318}\Properties' (8) has no 'MatchingDeviceID' entry. Continuing...
2016/03/24 23:16:48.430 652 2560 S0 DesiredServices: waiting for service winmgmt

Start: 2016/03/24 23:16:52.195 (UTC-8:00)
Version: 10.0.43835
ID: 0
Loglevel: Info (100)
License: 0
Server:
IC: 1708866183
CPU: Intel64 Family 6 Model 42 Stepping 7, GenuineIntel
CPU extensions: g9
OS: Win_10.0.10586_W (64-bit)
IP: 10.10.10.102
MID: 0x5404a612c0bb_1d112dc31bae0f4_2398962469
MIDv: 0
Proxy-Settings: Type=1 IP= User=
IE: 11.162.10586.0
AppPath: C:\Program Files (x86)\TeamViewer\TeamViewer_Service.exe
UserAccount: SYSTEM

2016/03/24 23:16:52.914 652 2560 S0 RemoteSettingsMDRelationshipWatchDog: DEVICE ISN'T A MANAGED DEVICE
2016/03/24 23:16:52.914 652 2884 S0 RemoteSettingsStore: Cleanup all policies.

利申: 冇裝過 team viewer

係咪比人hack 左, 咁佢攞左D咩 data?